IT佬真係有樣睇

咁講好似好仆街，但有冇人返新工一眼就知邊個係IT佬

中年嘅最易認，禿頭／半禿頭／地中海、頹tee、風褸、牛仔褲／短褲、啤酒肚、講野大聲，總之同office其他人衣着唔同嘅，九成九就係IT佬

不過後生嘅就有啲難認，有時着到好四正，但原來係IT佬黎

唔使着恤衫西褲跟dress code係IT人嘅福利

office入面嘅螢火蟲

好多都好串

好聲好氣問佢野，會好似欠咗佢咁大模斯樣聲大大串返你轉頭

岩岩返新工
唔知係咪因為我老細太隨和，對我個team特別串

波鞋運動裝不知幾爽，睇住班傻仔着西裝見到都覺得辛苦

除左風褸，仲有著波衫

就係知IT人咩打扮所以打死都唔買風褸

我識嘅 IT人反而nice喎，反而有d著西裝嘅一係串串貢 一係講野棉裡針咁款 傾下計都唔多舒服

做IT佬得罪你咩

睇咩 post 同 title 啦
有啲 it 狗真係睇唔出

同IT9講野好辛苦,好似審犯查案咁
會問你點解要咁做,之前發生咩事
搞L店仲企係度解釋點解會咁
以後唔咁做會點,以後咁做會點

睇來平時真係少講野

做SUPPORT 大部份都好NICE,
肯定係你串77

波衫呢個真係冇見過

諗起篇潮文

#9 已有解答，岩岩返新工你expect我會串77

阿head會好啲

純粹講下it着衫易分

望聞問切左先都有錯
佢唔同你講你下次咪又搵佢麻煩囉